{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_002689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-09",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "시안미술관"
    },
    "text": "シアン美術館 (시안미술관)\\n\n慶尚北道永川市花山面カレシル364\\n\n政府に認可された第1種美術館、シアン美術館は、廃校敷地を約7,000坪買い取り、長期間のリノベーションを経て、旧学校の郷愁と現代的な建築物が共存するように改装されました。約6,000坪の広大な芝生広場と野外彫刻場が整備され、自然と調和した雰囲気を醸し出しています。シアン美術館は、市民の心の憩いの場としてだけでなく、美術資料の研究、収集、展示の場としても活用されています。また、地域の文化芸術教育に特化したプログラムを提供することで、地域の人々に専門的なジャンの知識を提供し、首都圏との文化の格差を縮めるための努力もしています。このような努力の結果、シアン美術館は2007年に文化観光部から地域文化芸術教育支援センターに指定されました。また、2005年には韓国旅行作家協会から「廃校を活用した最も美しいスポット」として評価され、最近ではテレビドラマやアルバムの撮影地としても注目を集めています。シアン美術館は慶尚北道における重要な文化観光地および文化芸術教育の中心地として注目を集めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "シアン美術館は何県にありますか？",
            "answer": "慶尚北道にあります。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館の住所はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道永川市花山面カレシル364です。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館は何種類の美術館に認可されていますか？",
            "answer": "シアン美術館は政府に認可された第1種美術館です。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館はどのような建物ですか？",
            "answer": "シアン美術館は廃校をリノベーションした現代的な建物です。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "シアン美術館の敷地面積は約7,000坪です。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館の広場は何坪ありますか？",
            "answer": "シアン美術館の広場は約6,000坪あります。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館は何を提供していますか？",
            "answer": "シアン美術館は美術資料の研究、収集、展示の場として活用されています。また、地域の文化芸術教育プログラムも提供しています。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館は何の指定を受けていますか？",
            "answer": "シアン美術館は2007年に地域文化芸術教育支援センターに指定されました。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館は何に評価されましたか？",
            "answer": "シアン美術館は2005年に韓国旅行作家協会から「廃校を活用した最も美しいスポット」として評価されました。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館はどのような注目を集めていますか？",
            "answer": "シアン美術館はテレビドラマやアルバムの撮影地としても注目を集めています。"
        },
        {
            "question": "シアン美術館はどのような地域の役割を果たしていますか？",
            "answer": "シアン美術館は慶尚北道における重要な文化観光地および文化芸術教育の中心地として注目を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 424
    }
}